可唔可以發起個活動 人人買一支雷射筆 見到狗就照？

標題講晒 冇野補充

樓主漏左寫話自已「發夢」

發緊夢 唔記得自己係發夢sor9

照狗犯咩法 有話照差佬咩

辱狗罪

for academic ref.

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰